# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# 
# Translators:
# Simon Lee, 2024
# Simon Lee <SimonLee.Taiwan@gmail.com>, 2024
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: calibre-plugins\n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-15 16:27-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-19 23:00+0000\n"
"Last-Translator: Simon Lee, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://app.transifex.com/calibre/calibre-plugins/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: __init__.py:48
msgid "UI plugin to concatenate multiple epubs into one."
msgstr "可將多個EPUB書籍檔案合併的UI外掛程式。"

#: config.py:51
msgid "Anthology"
msgstr "選集"

#: config.py:141
msgid "Basic"
msgstr "基本設定"

#: config.py:144
msgid "Columns"
msgstr "欄"

#: config.py:189
msgid "These settings control the basic features of the plugin."
msgstr "以下設定可控制外掛程式的基本功能。"

#: config.py:194
msgid ""
"If both 'Insert Table of Contents entry' and 'Copy Table of Contents entries'\n"
"are unchecked, there will be no Table of Contents in merged books."
msgstr "如果「插入目錄條目」和「複製目錄條目」都未勾選，合併書籍中將不會有目錄。"

#: config.py:196
msgid "Insert Table of Contents entry for each title?"
msgstr "是否插入一個含有所有標題大網的目錄？"

#: config.py:197
msgid ""
"If set, a new TOC entry will be made for each title and\n"
"it's existing TOC nested underneath it."
msgstr "如果設置此選項，將創建一個新的目錄頁面，包含所有標題和子標題按章節排序。"

#: config.py:202
msgid "Copy Table of Contents entries from each title?"
msgstr "是否複製每個標題以建立目錄？"

#: config.py:203
msgid "If set, the original TOC entries will be included the new epub."
msgstr "如果設置了此選項，原始目錄條目將包含在新的EPUB書籍中。"

#: config.py:217
msgid "Skip when there is only one TOC entry?"
msgstr "若書籍只有一個目錄條目，是否略過？"

#: config.py:218
msgid ""
"If set, the original TOC entries for each book will only be included\n"
"if there's more than TOC entry one in that book."
msgstr "如果設置了此選項，則每本書的原始目錄條目只有在該書中有超過一個目錄條目時才會被包含。"

#: config.py:230
msgid "Flatten Table of Contents?"
msgstr "是否要將多層次目錄扁平化？"

#: config.py:231
msgid "Remove nesting and make TOC all on one level."
msgstr "刪除巢狀目錄並保持所有標題在同一層。"

#: config.py:235
msgid "Include Books' Comments?"
msgstr "是否包含書籍的評論？"

#: config.py:236
msgid ""
"Include all the merged books' comments in the new book's comments.\n"
"Default is a list of included titles only."
msgstr "在新書簡介中包含所有合併的書籍的簡介。\n預設僅包含書名列表。"

#: config.py:241
msgid "Keep UnMerge Metadata?"
msgstr "是否保留可供解除合併的中繼資料？"

#: config.py:242
msgid ""
"If set, a copy of the original metadata for each merged book will\n"
"be included, allowing for UnMerge.  This includes your calibre custom\n"
"columns.  Leave off if you plan to distribute the epub to others."
msgstr "如果設置了此選項，每個合併書籍的原始中繼資料副本將被包括在內，以便進行取消合併操作。\n這包括您的 calibre 自定義列。如果您計劃將 EPUB 書籍發送給其他人，請勿啟用此選項。"

#: config.py:248
msgid "Restore Selection?"
msgstr "是否還原選定項目？"

#: config.py:249
msgid ""
"If set, the plugin will select the same books again after starting\n"
"the merge.  Default behavior is to select the new merge book."
msgstr "如果設置了此選項，在開始合併後，插件將再次選擇相同的書籍。\n預設是選擇新合併的書籍。"

#: config.py:261
msgid "Add tags to merged books:"
msgstr "為合併後的書籍加上標籤："

#: config.py:265
msgid "Tags you enter here will be added to all new merged books"
msgstr "您在此處輸入的標籤將添加到所有新合併的書籍中。"

#: config.py:270
msgid "Merged Book Word:"
msgstr "合併後書籍的關鍵字："

#: config.py:274
msgid ""
"Word use to describe merged books in default title and summary.\n"
"For people who don't like the word Anthology."
msgstr "預設標題和簡介中用於描述合併的書籍的詞。如果不喜歡“選集”這個詞，您可以自訂喜歡的詞彙。"

#: config.py:283
msgid ""
"These controls aren't plugin settings as such, but convenience buttons for "
"setting Keyboard shortcuts and getting all the EpubMerge confirmation "
"dialogs back again."
msgstr "下述設定非外掛程式設定，僅用於設定鍵盤快速鍵和返回EpubMerge確認對話方塊的快捷按鈕。"

#: config.py:288
msgid "Keyboard shortcuts..."
msgstr "鍵盤快速鍵…"

#: config.py:289
msgid "Edit the keyboard shortcuts associated with this plugin"
msgstr "編輯與此外掛程式關聯的鍵盤快速鍵"

#: config.py:293
msgid "Reset disabled &confirmation dialogs"
msgstr "重置禁用的確認對話方塊 &C"

#: config.py:294
msgid "Reset all show me again dialogs for the EpubMerge plugin"
msgstr "重置EpubMerge外掛程式的所有“再次顯示”對話方塊"

#: config.py:298
msgid "View library preferences..."
msgstr "查看書庫選項…"

#: config.py:299
msgid "View data stored in the library database for this plugin"
msgstr "查看書庫資料庫中的外掛程式資料。"

#: config.py:314
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: config.py:315
msgid "Confirmation dialogs have all been reset"
msgstr "確認對話方塊已重置。"

#: config.py:331
msgid "Take value from first source book"
msgstr "從第一本來源書籍中取得值"

#: config.py:332
msgid "Take value from last source book"
msgstr "從最後一本來源書籍中取得數值"

#: config.py:333
msgid "Add values from all source books"
msgstr "添加所有來源書籍中的數值"

#: config.py:334
msgid "Average value from ALL source books"
msgstr "使用所有來源書籍的平均值"

#: config.py:335
msgid "Average value from source books with values"
msgstr "只使用具有數值的來源書籍平均值"

#: config.py:336
msgid "True if true on all source books (and)"
msgstr "若在所有來源書籍中為真，則數值為真 (AND)"

#: config.py:337
msgid "True if true on any source books (or)"
msgstr "若在任一來源書籍中為真，則數值為真 (OR)"

#: config.py:338
msgid "Take newest value from source books"
msgstr "從來源書籍中獲取最新數值"

#: config.py:339
msgid "Take oldest value from source books"
msgstr "從來源書籍中獲取最舊的數值"

#: config.py:340
msgid "Include values from all source books"
msgstr "包含所有來源書籍中的數值"

#: config.py:341
msgid "Concatenate values from all source books"
msgstr "連結所有來源書籍中的數值"

#: config.py:342
msgid "Set to current time when created"
msgstr "創建書籍時設定為當前時間"

#: config.py:355
msgid "Standard Columns:"
msgstr "標準欄位："

#: config.py:360
msgid "Take Series from first book"
msgstr "從第一本書中獲取系列叢書資訊"

#: config.py:361
msgid ""
"If set, the Series name and index from the first book will be set on the "
"merged book."
msgstr "如果設置了此選項，合併後的EPUB書籍將自動加入第一本書的系列叢書名稱及索引。"

#: config.py:366
msgid "Custom Columns:"
msgstr "自訂欄位："

#: config.py:369
msgid ""
"If you have custom columns defined, they will be listed below.  Choose how "
"you would like these columns handled."
msgstr "如果您定義了自訂欄位，它們將在下面列出。選擇處理這些欄目的方式。"

#: config.py:395
msgid "Set this %s column on new merged books..."
msgstr "在新合併的書籍上設置這個 %s 欄位..."

#: config.py:410
msgid "How this column will be populated by default."
msgstr "預設情況下如何填充此列。"

#: dialogs.py:46 dialogs.py:70
msgid "Starting..."
msgstr "開始……"

#: dialogs.py:47 dialogs.py:71
msgid "Working"
msgstr "運行中"

#: dialogs.py:48 dialogs.py:72
msgid "Completed so far"
msgstr "目前已完成"

#: dialogs.py:75
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: dialogs.py:116
msgid "Starting Merge..."
msgstr "開始合併……"

#: dialogs.py:172
msgid "Move selected books up the list"
msgstr "將列表中所選定的書籍上移"

#: dialogs.py:177
msgid "Remove selected books from the list"
msgstr "將列表中所選定的書籍刪除"

#: dialogs.py:182
msgid "Move selected books down the list"
msgstr "將列表中所選定的書籍下移"

#: dialogs.py:221
msgid "Author(s)"
msgstr "作者(群)"

#: dialogs.py:221
msgid "Series"
msgstr "系列叢書"

#: dialogs.py:221
msgid "Title"
msgstr "書名"

#: dialogs.py:271
msgid "Are you sure you want to remove this book from the list?"
msgstr "是否確認要從列表中刪除這本書？"

#: dialogs.py:273
msgid "Are you sure you want to remove the selected %d books from the list?"
msgstr "是否確認要從列表中刪除所選的 %d 書籍？"

#: dialogs.py:346
msgid "UnMerge Epub"
msgstr "拆分 Epub"

#: dialogs.py:353
msgid "Apply to all EPUBs?"
msgstr "是否套用到所有EPUB檔案？"

#: dialogs.py:354
msgid "Apply the same action to the rest of the EPUBs after this."
msgstr "在此之後，對其餘EPUB套用相同的操作。"

#: dialogs.py:358
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: dialogs.py:362
msgid "Overwrite"
msgstr "覆蓋"

#: dialogs.py:365
msgid "Discard"
msgstr "丟棄"

#: epubmerge_plugin.py:63 epubmerge_plugin.py:546 epubmerge_plugin.py:562
#: epubmerge_plugin.py:673
msgid "EpubMerge"
msgstr "Epub合併"

#: epubmerge_plugin.py:64
msgid "Merge multiple EPUBs into one in a new book."
msgstr "將多個EPUB合併為一本新書."

#: epubmerge_plugin.py:114 epubmerge_plugin.py:115
msgid "&Merge Epubs"
msgstr "合併EPUB(&M)"

#: epubmerge_plugin.py:118 epubmerge_plugin.py:119
msgid "&UnMerge Epubs"
msgstr "拆分EPUB(&U)"

#: epubmerge_plugin.py:128
msgid "&Configure Plugin"
msgstr "設定外掛程式(&C)"

#: epubmerge_plugin.py:130 epubmerge_plugin.py:131
msgid "Configure EpubMerge"
msgstr "變更EpubMerge設定"

#: epubmerge_plugin.py:186
msgid "Cannot UnMerge Non-Epubs"
msgstr "無法取消合併非EPUB檔"

#: epubmerge_plugin.py:187 epubmerge_plugin.py:198
msgid ""
"To UnMerge the source must be Epub(s) created by EpubMerge with Keep UnMerge"
" Metadata enabled."
msgstr "要取消合併，原始文件必須是由啟用了保留取消合併中繼資料功能的 EpubMerge 創建的 EPUB檔案。"

#: epubmerge_plugin.py:197
msgid "No UnMerge data found"
msgstr "找不到可供還原的必要資訊。"

#: epubmerge_plugin.py:214
msgid ""
"You already have a book <i>%s</i> by <i>%s</i>.  You may Add a new book of "
"the same title, Overwrite the Epub in the existing book, or Discard this "
"Epub."
msgstr "您已經擁有一本同名書籍<i>%s</i>由<i>%s</i>所著。您可以新增一本標題相同的新書，覆蓋現有書籍中的EPUB，或者捨棄此EPUB。"

#: epubmerge_plugin.py:217
msgid ""
"You already have more than one book <i>%s</i> by <i>%s</i>.  You may Add a "
"new book of the same title, or Discard this Epub."
msgstr "您已擁有多於一本同名書籍 <i>%s</i> 由 <i>%s</i> 所著。\n您可以新增一本同標題的新書，或者捨棄此 EPUB。"

#: epubmerge_plugin.py:257 epubmerge_plugin.py:289
msgid "Cannot Merge Epubs"
msgstr "無法合併Epub書籍"

#: epubmerge_plugin.py:258
msgid "Less than 2 books selected."
msgstr "選擇的書籍少於兩本。"

#: epubmerge_plugin.py:278
msgid "Collecting EPUBs for merger..."
msgstr "正在取得要合併的EPUB"

#: epubmerge_plugin.py:279
msgid "Get EPUBs for merge"
msgstr "取得用於合併的EPUB"

#: epubmerge_plugin.py:280
msgid "EPUBs collected"
msgstr "要合併的EPUB已取得"

#: epubmerge_plugin.py:290
msgid "%s books failed."
msgstr "%s 本書失敗"

#: epubmerge_plugin.py:295
msgid "Order EPUBs to Merge"
msgstr "排序要合併的EPUB"

#: epubmerge_plugin.py:362 epubmerge_plugin.py:581
msgid "%s by %s"
msgstr "%s 由 %s 翻譯"

#: epubmerge_plugin.py:366
msgid "%s containing:"
msgstr "%s 包含:"

#: epubmerge_plugin.py:541
msgid ""
"The book for the new Merged EPUB has been created and default metadata filled in.\n"
"\n"
"However, the EPUB will *not* be created until after you've reviewed, edited, and closed the metadata dialog that follows."
msgstr "已建立新合併 EPUB 的書籍並填入預設的中繼資料。\n然而，在您檢閱、編輯並關閉隨後的對話方塊之前，EPUB 將不會被建立。"

#: epubmerge_plugin.py:557
msgid ""
"EpubMerge will be done in a Background job.  The merged EPUB will not appear in the Library until finished.\n"
"\n"
"You are merging %s EPUBs totaling %s."
msgstr "EpubMerge 將在後台作業中進行。合併後的 EPUB 將在完成後才會顯示在書庫。\n\n您合併了 %s 個 EPUB，總共 %s。"

#: epubmerge_plugin.py:570
msgid "Merging %s EPUBs..."
msgstr "正在合併以下書籍：%s"

#: epubmerge_plugin.py:613
msgid "EpubMerge: %s"
msgstr "Epub合併: %s"

#: epubmerge_plugin.py:624
msgid "Starting EpubMerge"
msgstr "開始合併Epub檔案格式..."

#: epubmerge_plugin.py:632 epubmerge_plugin.py:638
msgid "Remove Failed Anthology Book?"
msgstr "是否移除合併失敗的書集清單？"

#: epubmerge_plugin.py:639
msgid ""
"EpubMerge failed, no new EPUB was created; see the background job details "
"for any error messages."
msgstr "EpubMerge 合併失敗，沒有建立新的 EPUB；\n請查看後台工作詳細資訊以獲取錯誤訊息。"

#: epubmerge_plugin.py:640
msgid "Do you want to delete the empty book EpubMerge created?"
msgstr "是否要刪除EpubMerge創建的空書？"

#: epubmerge_plugin.py:641
msgid "Click '<b>Yes</b>' to remove empty book from Libary,"
msgstr "按一下“<b>是</b>”從書庫中刪除空書，"

#: epubmerge_plugin.py:642
msgid "Click '<b>No</b>' to leave it in Library."
msgstr "按一下 '<b>否</b>'將其留在書庫中."

#: epubmerge_plugin.py:650
msgid ""
"Merge finished, output in:\n"
"%s"
msgstr "合併完成, 輸出檔位於:\n%s"

#: epubmerge_plugin.py:662
msgid "Finished merging %s EPUBs."
msgstr "完成合併 %s 本EPUB."

#: epubmerge_plugin.py:670
msgid ""
"EpubMerge has finished. The new EPUB has been added to the book previously "
"created."
msgstr "EpubMerge作業完成，新的EPUB已建立。"

#: epubmerge_plugin.py:684 epubmerge_plugin.py:685 epubmerge_plugin.py:686
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: epubmerge_plugin.py:727
msgid "%s by %s doesn't have an EPUB."
msgstr "以下位置 %s 找不到EPUB書籍。"
